【Now新聞台】有上水商店指水貨客影響較遊行更大

【Now新聞台】至於較早前的光復上水遊行，有居民指水貨客嚴重影響生活，有商店老闆指水貨客推高租金，影響區內民生，要求當局嚴正執法，主辦單位指有三萬人參加。

遊行隊伍按原定時間約下午三時半從北區運動場出發，遊行以「光復上水」為主題，希望政府執法，減輕水貨客對上水居民的滋擾。

除了水貨客，亦有人希望政府繼續回應撤回修例等的訴求。

有連鎖店拉閘，有職員和顧客在內等候；有商店老闆自費向遊行人士派水，他認為水貨客較遊行的影響更大。

有內地旅客因為遊行影響行程，她表示不理解遊行人士的行動。

遊行期間，有蒙面的男子在商店的閉路電視貼上貼紙遮蓋。有遊行人士在街柱和路牌上以便利貼表達不滿。

隊頭約一個多小時抵達終點上水花園，遊行人士之後陸續散去。遊行發起人梁金成認為，即使藥房關門，也不影響遊行的成效。

原來唔係cctvb 唔怪得啦

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。